有無人過咗咁多人都仍然覺得Skype 垃圾過Msn

見到出面有個Post講Msn，啲回憶即係返曬嚟，明明Msn不論介面定功能都好過Skype咁多

又有小遊戲同震人